見最近啲酒店package包埋buffet好抵

原來有啲係確診過/仲俾人隔離緊嘅酒店?

咁多個月唔見住酒店嘅人中招算安全？

有邊間無人中過招

都多

除咗5星貴酒店外，基本上大部分都有人中過

你肯定5星冇人中？

我指大部分唔係5星，酒店多人中係因為外地返香港嘅人租黎隔離，你都唔會book5星洒店隔離

一單已經收三間你話既五星級酒店皮

無人話5星無，我一開始講緊平價酒店多啲case危險啲。我去過好多見倒成間酒店都係比人隔離你知唔知？尖沙咀大把,，YMCA都有幾單確診。全部喺度住咗好多日，同你段新聞黎過一陣危險性差幾遠。

我諗佢意思係，普通3 4星個啲酒店點都會多啲隔離既人，5星少好多，同埋好大部分5星都無隔離既人
我唔係好信有人會比4000幾蚊晚住14日rosewood